【急】救手足 全人類舉報呢個 fb page【急】

唔該 全人類即刻舉報
朋友有次俾差佬查身份證兼影相
而家張相就係呢個page 出現

入面仲有其他係地鐵車廂、唔同地方影既手足大頭
所以 跪求各位 救人
幫幫手 一齊舉報爆佢

救人

十萬火急

强烈譴責白色恐怖

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

有冇人ID 咗 fb account owner，等我賺$1500？

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 撤回 612 暴動定性
3. 成立獨立調查委員會調查警察濫權
4. 釋放所有被捕示威者
5. 取消立法會功能組別 落實真雙普選